搬去吹水台？(4) (2)

啲friend, 屋企人同埋回憶喺香港, 真係捨得移民咩？

LIHKG @ Android

（捐錢啦淨係識呃like）抗爭惹上官非 被告盧建民慨嘆生活淒慘

LIHKG @ Android

關蛇係咁洗版想洗走呢個post牙？

關sir犀利
20分鐘洗咗30個post都有